(舒壓圖)驚曱甴嘅入

其實全香港幢幢大廈
所有樓都有極大量小強同老鼠
你屋企見唔到唔代表冇
見到一隻代表有成千隻係附近 特別係低層
買之後記得諗下你鐘唔鐘意熱鬧
因為佢地晚晚都會開party

攝於二萬蚊呎樓

有兩隻小強負皮左

樓主住果度？

唔係就收皮啦

跟親戚開工
有咩問題

用咩藥一鑊熟

同問